陳凱琳趁「520」貼 全家福 宣布懷有第二胎：感激老公細心照顧

陳凱琳（Grace）與鄭嘉穎結婚2年，自從為嘉穎誕下兒子鄭承悅（Rafael）後，Grace在幕前演出一直減少，她將大部份時間放在家庭以及經營自己的生意上。最近傳出Grace第二度懷孕，《香港01》早前亦有以短訊關心Grace，可惜暫時沒有回覆。

今天（20日）Grace在IG正式宣布懷有第二胎，她說：「Rafa好快就要做哥哥啦，好開心可以喺「520」宣佈我哋家庭將會多添一個新成員！喺呢段日子好感激我老公嘅細心照顧，亦都要多謝屋企人同朋友幫我保守呢個秘密同時送上充滿愛嘅祝福畀我哋！」

仔仔真係好靚仔

佢個仔好似mix

Mix左南亞

有印巴血統個輪廓係明顯啲

綠燈俠

陳凱琳屋企咁撚有錢不停生就啱㗎喇
又唔怕冇錢養冇人教
刷到靚首抽做到佢個仔就好啦

佢個仔第時會唔會做food panda

做deliveroo，同老豆打對台

仔仔又生得唔錯
你老母好正啊

呢個老母咁陰毒嘅
520=唔要你
呢日先嚟宣布第二胎

鄭太真係笑得好開心

520宣言
台獨分子

幸福賓周